endnote突然連唔到去word

endnote用用下突然係word個tab冇左
去add ons度加埋又唔比 而家endnote link唔到去word. please help...
已試過重新安裝 ...

google過solution但好似唔work...

樓主endnote破解定正版？

正版
解決左了